聽日以後仲攝唔攝衫

女仔見得多,原來男仔攝衫都幾型
攝
唔攝

大家都好型

當年謝師宴毒撚只係走得太前

一路行一路忍唔住笑
好型仔嘅勇武都攝....
有d橡筋褲攝得好cute
但真心有用

今日好似見唔到有鬼扮武勇

葵涌要人

攝

真心有用

0鬼

攝 Fashion

推

攝衫可愛又好睇

有咩壞處？ 冇
攝

絲打攝開衫表示冇難度

攝！我見啲中年人都有攝
好聽話啊佢地 仲好有型 好似返返去五六十年代咁

今日嘅行程仲未完！
返到屋企嘅 立刻上Tweeter推post
國際戰線要人！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

今日即刻唔見有鬼捉人既情況

懷仔